上水警察宿舍遭擲汽油彈 七人車中彈起火焚毀

上水保榮路5號上水已婚警察宿舍，凌晨1時許，一輛停泊在警察宿舍內的七人車，懷疑遭人拋擲汽油彈，被火輕微焚毀，消防員到場調查後，認為火警原因有可疑。

警察宿舍四周建有圍牆，牆上加建有荊棘的鐵絲網，七人車停泊在地下的圍牆旁，不除排有人在牆外將汽油彈拋入停車場內，警方列作縱火案件調查。

高溫消毒姐

多謝義士！
義士好波！

Ho ball

this is just great

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

之前白狗同我講晚晚宿舍都會有幾隻狗係私家車(泊係街)
用黎接應即刻拉人

支持！！！！！！！

輕微焚毀

手足好波

做得好

要推

以消毒之德報酷刑之怨

手足好波

幫狗消毒殺菌

但手足記得小心

手足要小心
見得越多越驚狗有防備反咬

阿蛇好慘
呃呃埋埋d ot唔夠整車
千祈唔好搞鳩阿蛇d車

社區消毒

推

太好了

正 燒狗私家車最肉赤千祈唔好

就係要依D，小心CCTV

小心車cam

好勁呀

2盒 thanks

記住一句說話，切勿心雄，上得山多終遇虎， 到時要用十年時間來後悔

點解呢d 就有可疑？ 屌你老母死黑警

英雄，全力支持

呢啲小事就逐單報
又唔見你班恐怖份子綁架強姦逐單報？

對於七人車中彈起火，本人深表遺憾，但高度讚揚高溫消毒

nice

咁就有可疑

綁住手腳自殺冇可疑，食屎啦警甴

OK,目標確認

點都好
安全最緊要

架車用大陸油?
自焚咋?

燒佢老母

地下化！

屌,點解要燒7人車啦
唔係7架車

GOAL

多謝
多謝

OT錢夠買多架車啦

輕微

認為火警原因有可疑。

唔使可疑喇, 火魔法師做嘅

消毒？

自然自燃

推
多謝勇武

做野之前，搵人喺附近踩下線，睇下有咩人車有可疑
踩線既人唔好做野

小心

Thx

抗肺炎

多謝手足 要小心
下次應該燒成條邨

狗咬狗 起火無可疑

多謝義士

push

又呃ot,pish

多謝手足

焚毀咁堅

終於唔係燒地下同門口

做乜鳩咒人係義士

係咪有人食煙唔小心呀？

無可疑

萬事小心

唔覺有可疑
狗車著火係正常事件

我大sir㗎車嚟

開心唔落
呢排啲火魔法師成日一兩日內就俾狗咬到

精！
氣！
神！

香港市民認為事件無可疑

虎你老母，狗黎咋
驚就唔好出街添啦

好波！

高溫消毒

手足好波！

蘋果你啲中文咩事
乜撚嘢叫輕微焚毁
你輕微就輕微
毁就毁
乜撚嘢輕微焚毀
有冇聽過有人會「輕微燒死」？

琴晚可能唔小心瞓著咗

更加需要消毒又屌人老婆 又屌大陸雞

多謝勇武

雖然開心但我好擔心手足

感謝手足 好人一生平安

大sir唔住宿舍

義士
守義不苟或品行超凡的人。
《左傳．桓公二年》：「武王克商，遷九鼎于雒邑，義士猶或非之。」《五代史平話．唐史．卷上》：「倏降忽叛，變詐多端，百姓為之離心，義士為之切齒。」

乜鳩嘢叫「咒人係義士」

手足掟得準

好耐無聽過“有可疑”呢三個字

好似早個星期, 有隻狗先大大聲話
8個月啦, 掉準D啦

Nice Job！

最好大爆炸 死全家

起火原因無可疑

自膠

感謝手足！！
多謝手足一直冇放棄我哋

大力讚賞

求吓手足小心

好波

紅燒狗肉

天滅黑警

根據極醜舊片上水宿舍成班狗泊街
其實拆街個D車都夠做

感謝手足

救港英雄擔憂武漢肺炎係狗宿肆虐，不惜自費購買消毒用品為狗宿進行高溫消毒

有可疑？
有咩咁可疑
大自然 自然生火姐
唔好浪費警力啦

驚你哋有武漢肺炎嘛
咁咪消下毒囉

天氣乾燥姐

係精神嘅
但都係要小心啦呢D 高風險野

巴打睇錯「烈士」？

好

非常好，辛苦手足

果度低層啲窗好危險好近

無能完全燒毒

冇可疑

正呀！

佢應該掉轉左義士同烈士

下次寫埋遺書就唔會有可疑

多謝手足
萬事小心

係要呢d啦
多謝勇武

狗宿燒死全家都冇問題啦

教材，希望下次唔好五級火警

風高物燥, 提防火燭

上水呢兩個月已經幾次
住果棟一定好大壓力好慘

幫手殺菌消毒

正

多謝前線!

呢啲就要大大聲講先得

收嘢啦死黑警！燒定畀你哋落地獄用！

感激不盡

消毒咋？

便衣+CCTV

義士
咁高危，一定要小心便衣狗係車伏你地

隨時瞓瞓下炸撚死咗都唔知咩事

向英雄致敬

依啲就有可疑

赤裸浮屍、空中飛人統統無可疑

D手足真係好勁

都係擔心手足姐

唔泊果度就冇事

消毒

正
希望保險冇得賠

多謝勇武手足

高溫先殺到狗瘟

多謝手足
小心d

無人

暴動冇得claim呀搵民建聯啦

又會天氣咁潮濕都自燃嘅

高度表揚

係架狗車太多菌，好心人幫手消下毒，沒咩大不了

尋晚開始行電
應該係多行不義比雷劈

痴線 邊有可疑姐

邊隻狗咁緊火呀

高溫殺菌

教材

好撚正呀
多謝老豆搵仔

Btw 焚毀就唔會輕微 輕微就唔係焚毀 咩叫輕微焚毀

呢排多菌呀

多謝手足，殺狗都唔會割席

輕微焚毀，冇人傷亡

自焚無可疑

辛苦哂手足

yes sir

記得小心行蹤

架車唔喺嗰度出現就唔會有危險

手足出入平安

黃大仙宿舍長期有一架EU

高溫燒滾了我
一切

以前都唔明點解阿爾蓋達會咁做
呢半年明晒

唔知道有無巴打睇過呢套戲：風吹麥動 (The Wind That Shakes the Barley)

講大約100年前愛爾蘭人點樣抗撃英國管治…依家香港好似走向呢個方向…

伏擊英軍

晚晚都瞓啦，太睇得起香港警察

其實香港人真係好有愛心，
以德報怨係咁幫POPO消毒

光加熱就等於火

自己燒自己架車又想屈

手足我愛你

手足小心

多啲手足
高溫消毒

咁伏返佢得唔得

小心！！！！！

殺病毒

搞鳩佢全家好啦 唔好搞鳩佢d 車

高溫消毒, 無可疑

Push

睇漏個車字搞到開心咗一陣
不過都多謝手足

岩 應該燒生人唔係燒車

Hooray
幫手喺社區消毒
減少肺炎病菌

有少少良心既都唔會做狗啦 依家仲做緊既 冇一個會係清白 同流合污

你強姦番佢d 人報復

推黎個

Exia

係燒7個家庭

不論真假 手足請小心 當係真嘅消息點都冇壞

咩都唔知

天氣乾燥啊？又屈

事件無可疑。

做得好！！
不過小心俾黑警跟到啊

呢個正wor, 真係對佢地有傷害
有進步，加油，小心

為上位做低同僚

冇人
唉

原來香港仲有(有可疑)的

但睇圖同片好似少少被燒既痕跡都冇，係咪呃保險？

抵撚死，架車本身都藏有汽油可作非法用途

下次加送邊爐罐, 請小心行事.

認為火警原因有可疑

無可疑就真呀麻

手足 真係要小心

死人無可疑
著火就有可疑

點解係有可疑

傳來捷報

消毒姐

咁陰險？

唔撚要相
唔撚要片
多謝勇士

推呢個！
手足做野前要小心！

依啲就有可疑？我屌你老婆啦。明明就無可疑，純粹天火報應。

手足平安

靚波

我認為無可疑

Well done

之前燒地屌得多
今次真係要讚

清好波

凍得濟呀嗎 等你訓著左個日咪郁手囉

下次再玩過

一定有便衣裝住曬啦

多謝手足
手足好波

簡單直接，非常好

野狼

Good job bro!
Thankyou!

下次要殺，唔該！

起火原因無可疑！

咁講要小心啲車cam呀

暴動係咪無保險賠

消毒殺菌

個位好辟 手足要小心cctv

武肺毒勁得滯

典範

做得非常好 手足加油

毀唔一定要毀哂全部，可以焚毁一小部份
建議唔好沖出嚟柒

千其唔好用telegram bot搵下邊啲係危險車
@hkaeb_car_plate_check_bot

啊！辛苦了！

大家一齊說：我覺得無可疑

事件冇可疑~高溫殺病毒

拜謝義士

正good job全世界蕉點昨晚去晒黃大仙富山
點只突發正多謝各路英雄

終於中車 多謝手足

that's the spirit!

香港人表示歡迎

咁只可以講你D用字錯撚曬，狗先會咁講野

手足好波

一發就中

BURN TO THE GROUND

自殺都無可疑，憑乜撚話有？

用得毁就即係成舊死物爛哂廢咗
你打爆架車嘅玻璃窗
係唔會話自己擊毁一架車嘅

感謝

教材兼感謝

天滅中共姐
叫左班曱甴唔好成日叫雞，架車都要出火

手足要小心

其實好多，特別白色7人車都係狗車附近，可以留意下

殺菌ja

特朗普：香港人你出豉油，我出雞，deal唔撚deal？

相當好，令人鼓舞，多謝晒！

笑

消防員話有可疑
真係痴撚線
班垃圾消防講真都係唔撚抵幫

推呀 唔好不推文
手足記住小心啲
唔好同一地方同一時間做
自己安全、逃生方法先係首要

叫左班撚樣用酒精消毒小心d架啦 呢d時候個個都濫用酒精咁起火都冇可疑呀

再加高個圍牆囉笨

Pin呢個

多謝手足！

手謝手足
擔心你地 要換好衫啊

避cctv同車cam都好緊要

義士好波，一生平安

驚謊經調查後表示事件無可疑

幾時燒狗？

唔係便衣狗喎
係住入面班撚屌為左慳停車場錢泊街
曬照保就無人抄牌

好人好事系列

轟啊!

下，咁都有可疑？

有個list
專mark危險既車
大家知就算

其實你哋真係唔好再叫啲手正做啲咁高危嘅嘢啦，對狗冇任何傷害，但之後拉嘅手足真係要攞十年青春時間出嚟， 你哋一定話我喺度放負，但我好清楚呢個成本太貴，唔值得咁做

天氣乾燥係咁嫁啦

你唔去做？

出現了

挑~ 唔俾係你宿舍樓上有人高空擲物咩~~
無可疑~!

thx

搞錯啊 我睇左7個人仲開心左陣

小心愈多case，便衣狗會愈多

明明冇可疑

咁咪好易成為目標？？

今朝睇77 台新聞個車牌無打格，有無人知個standard 係乜？

留名睇政府即批幾億加高全港警察宿舍圍牆

焚毀都毀左點樣輕微唔明

thanks

感謝勇武

天氣乾 鋼水差
就冇懶9人啦

兩架 thx

輕微焚毁？

少少燒晒？

自燃

抵啦

好波呀手足

大壓力？唔好做囉
慘？手足仲慘

手足以德報怨

幫狗狗高溫消毒
好有愛

ho ball

好呀,做得好

汽車自燃

快閃！be water !

同意
班狗大把人手去睇cctv追蹤 葵涌狗屋已經奶過野
同時佢係一定加強人手係狗屋果d伏

lm

邊個咁好心幫手做消毒

所以咪話快閃策略係有用
手足好波

出殯浩園再講啦

Btw 手足ho ball

輕傷死亡

勁

感激勇武，一切小心

萬事小心呀手足

免費洗車，黑警就爽啦

手足

連登仔淨係識自high
班屌人休息撚最開心啦 唔洗屌人就有人做野

武運亨昌

人冇事先做到世界冠軍

嘩 精彩啊

你睇下咁都要比連登仔屌
所以話手足係condom唔係假

你睇下你叫人小心都要比連登仔屌
所以話手足係condom唔係假

順帶一提 其實平日地鐵站都有便衣狗（特別係大站）

邊到可疑？

痴線多謝勇武 一切小心

保榮路成條街都係違泊

好波！感謝手足

表揚

最怕佢唔報

爽

9隻狗比負評

啲阿蛇想claim保險換新車?

[多圖]武漢病疫期間，賣假豬咀食人血饅頭 ! 太子 Banny (嵐斯天使-細力士 )! 香港人幫推THX !

辛苦義士了

Pish

高溫灼熱你心
青春正在燙滾

有9個負評

well done

本來冇咩人知
但上曬連登仲要咁多正平

只要有狗官林鄭話係暴徒所為， 咁保險就唔會賠了

好想睇下班狗敢唔敢話呢單野係黑衣暴徒做

有暴徒即暴動， 架車賠條撚

所以唔應該搭黨鐵, 留返畀藍絲廢佬搭

好型

無圖無新聞就係最好

叻仔！

多幾百單吖 thx

明明係啲狗私下改車失敗自爆

我睇唔到 我唔知道

火警起因無可疑

自燃姐 無乜特别
你班連登仔唔好咁多ff啦 邊有咁多手足 手足比人拉晒啦

點樣輕微又焚毀呀
乜撚嘢記者嚟

驚黑警有肺炎
手足幫手消毒

屌你老母 邊度有可疑呀
天氣乾燥自焚呀傻鳩毅進仔

Good

睇錯七人中彈 開心咗幾秒

咁都搵到位入

成日想skip左個車字

幫阿sir燒毒啫

做到嘢

起火有可疑？
死人個啲無可疑？ 屌你老母喇

幫你消毒咋 都唔感恩

冇可疑
幸災樂禍中

無焚毀淨係車頭玻璃爆左

自己諗下班消防有幾多藍屍啦
仲拎外國消防員啲圖黎打飛機覺得香港果班都係會幫香港人咩
訓醒未

有11隻黑警狗偷偷留下負評

呃燕梳換車
黑警可恥

支持手足

正確做法
終於識玩

高溫燒毒
防疫要緊呀

冇可疑
天氣乾燥姐

呢啲就有可疑
浮屍被自殺就冇

手足做得好像!!

辛苦哂
萬事小心呀

日日都有人死就無可疑
架車中少少野就去哂調查

手足請受小弟一拜

手足 型撚到核爆！！

咁撚多人睇住狗竇，唔好去搞，去冇狗嘅地方囉

subarashii

睇錯七架車

多謝手足！！！

要小心

手足們幫警察私家車進行高溫消毒
體現咗香港人以德報怨嘅精神

手足好野

一早就應該咁，其他公家野燒左都冇用，
私人財產佢地就肉痛

報料

事件無可疑

終於見到有可疑呢個字眼，我仲以為已經消失咗

我都想手足咁諗

靚波
好人一生平安

手足好勇，我愛你

架車做咩會自燃

走個時兜遠D
小心cctv
得閒執下屋

好！

靜靜雞

酒精消毒引意外無可疑

Push.

己join
人數+1

再無任何野有可疑

手足sick ball

高溫消毒, 無可疑!

希望下次唔係車

死咁多人無可疑, 一架車自己著火又有可疑

越黎越準

推依個 手足做得好
大大力表揚👍🏻👍🏻

高溫消毒好合理

狗屋咁多菌
高溫消下毒岩架喇

死人無可疑
死物輕傷 有可疑
香港警察 正一垃圾

著左火姐 搵唔到兇手 冇遺書 冇可疑

要清野喇

推依個。

呢D就真正傷黑警個心喇

有咩可疑?係人都知咩事

係呀
只要貼張警察遊樂會就無人抄

PUSH

咁都中100分

連個天都送咁大份厚禮

幫架車高溫消毒 手足好有心

手足好波。
原來咁凍都會自燃，又學到嘢

黑警掉人落樓就無可疑

唔知保險賠唔賠呢

你搞錯左烈士?

總算重有振奮人心嘅消息

This is just

呢個要推

香港人！ 時代革命！